想買份TERM 危疾保險, 邊間公司比較好?

想買份TERM 危疾保險, 邊間公司比較好?

同埋TERM 危疾會唔會有D PRE EXIST 唔包? 我指無患過危疾, 但做過其他小手術咁

間間都差唔多
申請時交代返做過咩手術，有報告就提供埋 咁就最好
唔知你做過咩小手術答你唔到

做過嘅手術無論喺細定大都要報上去。例子，做過甲狀腺細針穿刺檢查，你唔報，遲下有甲狀腺癌，未必賠到。同埋要留意返TERM危疾個保障範圍，唔喺一份TERM乜都包，好大部分早期危疾喺唔起範圍內，要留意返

任何大小事入過醫院都要報返，保唔保depend你嘅情況係咪完全康復&幾耐無再復發，不過留意返Term嘅保費每幾年會加，一般用作加大保額，最重要考慮返自己需要。

有咩問題都可以比下意見你

公司有隻幾靚既term 危疾
幾百蚊一個月，已經買到1球危疾保額，平衡保費至80歲
唔使怕之後預加價d 野

至於pre-existing, 看你本身有無medical history再看看要不要申報

自己本身亦有精算師客/高級公務員跟我買

有興趣請聯絡謝謝

My friend is an insurance agent 👨🏻‍💼 who works by commission only. I can refer you to him if you want

永明

有無富衛富通？

我小朋友果陣肺炎都要報返？咩文件都無晒啦，早排返浸會睇傷風咳連我嘅紀錄都冇埋

無哂文件都好正常，不過點都要講返，保障返自己，小朋友果陣好返又一直從未復發，都有機會受返㗎～

進一步了解可以tg:

自己上HSBC個網買Term Life，我未搵另一間到保費可以平過佢
Online 搞掂，唔駛比agent sell你買高commission 既whole life / saving

記得入promotion code “Y5HSBC”
會免左第五年保費

買邊間保險公司都好，千祈唔好貪平果幾十幾百係銀行買！

無錯，上網自己買係方便啲，但萬一有起事上嚟，要claim就難過登天，等又等得耐，亦都唔會claim足，完全諗唔到理由要係銀行買好多客係銀行買過都後悔。

可以比資料你睇

Agent 你一樣唔知好定壞，負唔負責任，會唔會做兩年就走變孤兒單。所以除非同熟人買，否則邊間平咪同邊間買